(幫手宣傳) 講故賊掠蝗圖太郎-圖爺 開收費TG谷 1800$3個月 大家多多支持！

以下呢個係圖爺 之前開出黎既免費谷比大家試用一排 暫時聚左2千幾個投資者

計幣笑同火燎森後 又一個發達時機到了 係時候有錢齊齊賺 大船出發

有興趣就入上面個免費谷問details
暫時睇無100 都有50.個過左數 咁多人都報你仲等咩? 一定沒伏

圖爺萬歲

好似有好多人比左錢入圖太郎會..

係呀 ching你仲等咩

留名

我比圖爺踢左出谷，想比錢佢洗都比唔到

推到蘋果都幫手宣傳

有冇來龍去脈

同場加映 連燈algo trade code售賣區

大期1500$ 一個月 細期500$ 一個月

tg真係一個發達地

圖爺句式：
上個月以來已不斷提醒......
上個星期已經指出......

百發百中

正wor 抵到爛啦

G持下 大家

入左買完打埋靶係咪會有錢退架

沒 記得準時交月費

推

SFC允許咁做嗎

會唔會整隻偷桃幤呼吸水?

推到佢仆街

咁大壇生意 圖爺呢個老江湖梗係問晒法律意見先做

賭馬group 就因為冇sfc 先做到ja
如果圖爺咁都做到 應該會有一堆人開group搵錢

圖太狼

可能搏大霧

證監持牌人？

問問sfc

50*600=$30,000

最低估算咋 唔好低估香港人智慧
可能500 人都有

圖爺沒牌的

幫手推

圖爺秒賺百萬

SFC應該好快會搵上門

收人錢，再比投資意見，呢一點就已經......

今朝笑撚死
成班c9 傻仔無腦跟佢買
班友十分鐘輸番琴日profit
得個跟字，無思考得港豬

你咪理 圖爺錢照袋 中幾次就可以變股神
唔中都有粉絲幫會護航 話唔中好正常

只準圖爺揾食 不準百姓討論

More

圖爺谷已突破500人
3 個月輕鬆袋90萬 又贏

佢係咪今朝叫人入熊?
佢獲獲搬龍門，50%大，50%細咁，都唔明成班俾錢佢做乜9

沒明確指示買入點亦沒講買上定買落
比錢入去都仲要解讀圖爺思維 圖爺真心勁 豬到咁既人都揾到咁多

錢真易搵，但點解我搵錢咁難

圖爺呢個金融農場計劃好成功
養住一群蠢豬係到生金蛋

笑死我
連登仔已經成日話佢燈
都仲有咁多人俾錢佢洗